新青年理髮廳係咪收咗皮

原先話19年底有concert，
不過社會運動影響好大都明白

但係隔咁耐一啲聲氣都冇係咪已經散band
好鐘意佢地嘅歌

新青年坐花廳不過啲歌係好聽嘅

知唔知佢地而家點

以前啲人成日話係抄歌，但係啲歌其實幾有共鳴

有一兩首抄囉，不過唔代表其他歌唔好嘅

我見佢地三個Instagram好耐都冇互動 showroom日日post story屌政府屌狗

之前有個story見到有一齊打牌
應該仲friend既
showroom做咗立場美術部好似

artwork都係

嗰時係舊登好多人鬧佢地